\section{Programacion dinámica}
\subsection{Idea general}
En ésta parte del trabajo, hice un algoritmo con la técnica de programación dinámica.
Para eso, pensé en los subproblemas posibles del problema principal, para poder reutilizar la información que se solapa.\\
En éste problema en particular, lo que pasa es lo siguiente:\\
Según las reglas descriptas en la introducción ¿Cuál es la cantidad máxima que puedo pintar para una secuencia S de longitud n?\\
Digamos que tengo $S_{0:n-1}$ y sé cuál es el máximo de números que puedo pintar para $S_{0:n-2}$, llamemos a ese número K, solo faltaria ver pasa con $S_{n-1}$. Hay 3 posibilidades, que el índice n-1 se pinte de \textcolor{red}{Rojo},\textcolor{blue}{Azul} o no se pinte. Si no se pinta, la longitud hasta n-1, seguiría siendo K. y si se pinta habria que ver si queda K+1 o K, dependiendo de el ultimo pintado de rojo y el ultimo pintado de azul respectivamente. En éste punto hay que tener en cuenta todas las combinaciones posibles de \textcolor{red}{'último rojo'} y \textcolor{blue}{'último azul'} para todas las subsecuencias de longitud menor a n.\\

\subsection{Implementación}

 